Aspiration : 
- $$
- Que ça se fasse
- Pas les même gens
- Mixité de niveau, genre
- Vivre une expérience inédite

Date : 15 juin
Horaire : matinée & soirée
Lieu : Lyon - La Myne
Tarif : 400 € pour 5 pers. ou prix libre

Du matin au soir, on va apprendre ensemble à faire des trucs.

Sujet : 
Montages électroniques utiles ou fantaisistes

Comment :
- En pratiquant - pas trop de mots, plus dans le faire
- En faisant des trucs pour de vrai, pas abstrait
- Avec des ateliers en "Forum Ouvert"

"Forum Ouvert"
- Boite de temps : 20' - 45'
- Backlog commun en continu
- Groupe en paralèlle
- Miam en continu ?

Idées : 
- coupure sans nous
- démarrer à 5h00
- on peut proposer une montration

- Ateliers
    - <phorésie>
    - maub-code
    - pair-faire

- contrainte genre code retreat
    - pas de communication
    - coder comme dans les 60's

Notes :
template restaurant
basher le développement personnel
